<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Experiências Profissionais on Maria Tereza N. Oliveira</title>
    <link>/mariaoliveira2407.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Experiências Profissionais on Maria Tereza N. Oliveira</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Feb 2018 12:21:57 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/mariaoliveira2407.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Coordenadora de franquias</title>
      <link>/mariaoliveira2407.github.io/posts/long-form-post/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 20:18:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>/mariaoliveira2407.github.io/posts/long-form-post/</guid>
      <description>Empresa: Subway Systems do Brasil – Curitiba/Paraná Período: Junho/2016 – Janeiro/2018
Responsável pelo atendimento aos franqueados Subway e o elo entre esses e a matriz. Assessoria e consultoria aos franqueados, incluindo mas não restrito a: liberação de equipamentos dos fornecedores para as franquias em construção ou relocação, execução de entrada de dados e processamento de royalties, pesquisa e resolução de inquéritos do franqueado/consumidor e/ou questões relativas ao departamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assistente de escritório</title>
      <link>/mariaoliveira2407.github.io/posts/code-poetry/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 13:56:12 -0500</pubDate>
      
      <guid>/mariaoliveira2407.github.io/posts/code-poetry/</guid>
      <description>Empresa: Subway Systems do Brasil – Curitiba/Paraná Período: Julho/2015 - Junho/2016
Suporte administrativo geral ao time regional de Curitiba. Tarefas cotidianas de escritório relacionadas à área administrativa da empresa. Inclui prestar ajuda ao time de marketing, à coordenação, leasing, contabilidade e à gerência. Cópias e organizações de documentos, arquivamentos, atendimento telefônico, compras mensais para o escritório e pesquisas anuais junto aos franqueados da Subway.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Analista de Helpdesk</title>
      <link>/mariaoliveira2407.github.io/posts/dear-jane/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 12:34:41 -0500</pubDate>
      
      <guid>/mariaoliveira2407.github.io/posts/dear-jane/</guid>
      <description>Empresa: HCL BPO Services - Belfast/Irlanda do Norte Período: Fevereiro/10 – Dezembro/13
Atendimento a funcionários da empresa Cummins Brasil, auxiliando-os com problemas encontrados no software Lotus Notes da IBM, manutenção e reset de senhas e configuração de servidor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>